{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_052849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "광주교육대학교 교육박물관"
    },
    "text": "光州広域市北区ピルムンロに位置した光州教育大学校付属博物館は1957年に建てられました。建物の面積は695平方メートルであり、レンガで建てられており、トラス屋根に完成されました。建物の外観は窓やレンガの柱が交互に配置されています。内部は1階と2階に分かれています。1階は州出入口ホールを広げて事務所として使用するようになっています。2階は展示室や講義室が位置しています。常設展示室には時代別教育課程の変化を見せる遺物と模型が展示されています。特別展示室では特定のテーマや作家に合った展示を進めています。この博物館は、金ハンソプが設計したビルで、大学の歴史と関連した資料と遺物を所蔵しています。現在まで281点余りの大学の歴史資料、178点余りの金属の遺物、38点余りの玉石遺物、6,516点余りの古書類などが所蔵されています。この博物館は、光州(クァンジュ)の教育歴史をよく表しているところであり、金ハンソプの作品である韓屋建築様式をよく保存しています。2014年には国家登録文化財に指定され、歴史的な重要性を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この博物館は何年に建てられましたか？",
            "answer": "1957年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "建物の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "建物の面積は695平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "建物の外観はどのようになっていますか？",
            "answer": "窓やレンガの柱が交互に配置された外観です。"
        },
        {
            "question": "博物館の内部は何階に分かれていますか？",
            "answer": "博物館の内部は1階と2階に分かれています。"
        },
        {
            "question": "1階では何のために使用されていますか？",
            "answer": "1階は事務所として使用されています。"
        },
        {
            "question": "2階では何が位置していますか？",
            "answer": "2階には展示室や講義室が位置しています。"
        },
        {
            "question": "常設展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "常設展示室では時代別教育課程の変化を示す遺物や模型が展示されています。"
        },
        {
            "question": "特別展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "特別展示室では特定のテーマや作家に合った展示が進められています。"
        },
        {
            "question": "この博物館は何を所蔵していますか？",
            "answer": "この博物館は大学の歴史と関連した資料や遺物を所蔵しています。"
        },
        {
            "question": "この博物館は何の文化財に指定されていますか？",
            "answer": "この博物館は2014年に国家登録文化財に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 308
    }
}